【恐怖意外】20歲少女散步慘遭10隻流浪狗撕咬 全身多處被咬面目全非眼球外露

俄羅斯近日發生一宗流浪狗咬傷女子事件。一名20歲少女在散步途中，突然被10隻流浪狗攻擊，她全身多處被撕咬至重傷，整張臉嚴重毀容面目全非，就連眼球亦外露。警方接報後到場後，已將傷人流浪狗全數擊斃。受傷女子目前仍未脫險。

綜合外媒報道，事發於周三（23日），任職美甲師的20歲少女塔吉安娜（Tatyana Loskutnikova）外出散步。期間突然遭10隻流浪狗襲擊，流浪狗在攝氏零下22度不斷撕咬她。事發後，塔吉安娜的衣服被狗隻撕破，地上亦遺下大量血迹。

據目擊者憶述，當時聽到尖叫聲及狗吠聲後，隨即趕到現場，並目睹約10隻狗在場吠叫，另有人躺在地上。他揮棍企圖嚇退流浪狗，其他居民聞訊趕至幫忙，當地警方亦接報趕至，10流浪狗之後全部被擊斃。

少女隨即被送院搶救，全身多處傷口露出肌腱及骨頭，並指她眼球外露，面目全非。據院方表示，少女目前仍未脫險。

俄羅斯果然戰鬥民族 連狗都好秋d

喺香港有時都會驚

搵 eric 幫手

已將傷人流浪狗全數擊斃

SH!

咬到個人咁樣都唔擊斃就真係要喊

好多年前住唐樓，有一日發現電視有雪花，諗住上天台睇下係咪條天線有問題，上到去行咗一半，突然有5隻狗衝出黎對住我吠，好兇狠，嗰刻真係勁驚，之後慢慢向後退到去天台入口走，好彩佢地應該係想兇走我，所以無衝埋黎咬我，否則真係不堪切想

會唔會當中有咩誤會 惡狗通常嚇下人就算

眼球外露

有聲

肯定又凍又餓要食野啦

可能凍得滯
又餓
先發狂咬人

想睇無碼相

諗起呢幕

條友成日行山恰啲流浪狗/門口狗，一見到就大大聲SH黎嚇佢地

佢當香港人未行過山?未見過流浪狗咩?你直行直過根本無事，何必要咁嚇呢啲無辜既動物，黎彰顯自己威風

你都on9

無咗bestgore

細個果時俾地盤果D流浪狗追9條街，童年陰影

誤會
不過話時話殺晒啲狗，咁少女嘅肉咪犧牲得冇價值

咪戇鳩啦你

眼球點外露法？

on9

你得閒去元屯天啲村落行吓
我試過行一條公家路，經過旁邊一個貨倉時比五隻狗恭迎
我都唔打算入去，但佢哋就封住前面去路，最終被迫折返

連登動物撚呢？唔出黎強烈譴責既？

天氣凍，狗太肚餓

個問題佢恰啲熱門行山徑出現既狗，果啲狗習慣哂有人經過架啦，佢都要走去撩佢地

佢又唔係打鳩嗰班狗, 恰你老母咩

有D流浪狗，根本唔係掂行掂過唔理佢就解決到，佢地會主動黎圍你

你都on 撚尻 狗發狂係會攻擊人

有冇攞架撐去覆桌

好似幾靚女 molamola

無，如果你經歷過就會明白嗰種恐怖，真係嚇到腳軟，之後到我搬之前都唔敢再上天台

佢啲片成日見到特登撩啲野狗，然後自己幫啲狗做心理側寫，又話佢地想咬佢後踭，明明啲狗只係望住佢行過，真係笑死😂😂😂

咁最後天線係咪有問題

返家途中試過俾五隻流浪狗圍住吠 兇番佢地轉頭佢地有啲走左出馬路 唔知係咪大聲混亂 第二日啲狗俾漁護捉哂

無幾耐自己好返

好多村狗都係咁撚顛
屌你老母做郵差叔叔真係好撚慘
D顛狗見人就狗沖 都唔知佢地點送信

香港有三萬隻

會攻擊人類既畜牲沒有一隻是無辜的

你真係未試過行山被十幾隻流浪狗圍

仇狗假膠搏人屌

好慘

抵死啦
換著我比狗咬都想佢地死

有冇圖

你唔好誇張化到有十隻狗圍住eric，然後我話佢保護自己唔岩。

真實情況係有一隻單獨流浪狗經過左前面3-4條行山友，距離只有20-30CM，人地全部都無事，然後隻狗行到佢前面就SH一大聲嚇到隻狗彈開，完全無必要

殺人唔洗填命？

wow

抵死啦 死臭流浪狗 淨係識圍人 咪撚左膠大愛上身唔該

狗發狂係會攻擊人，但問題佢撩果啲都係正常狗仔黎

呢個五毛嚟 成日玩假膠
大家可以block

上面咪有
屈左條女搞9 d狗在先

掉返轉睇，姐係佢冇啦啦咁吠隻狗

死左膠
支持你去感化依啲狼狗

俄妹

真嘅你真驚
假嘅你驚就輸

聽講咬人嘅狗唔吠，吠嘅都係淆底

???

睇到去個10字，以為又係印度

哈哈

可能係，細個呀哥比隻狼狗咬過，但真係無聲無息撲埋黎就咬

我試過夜晚落公園跑，有一群流浪狗圍住我吠，我唔郁就想撲上嚟，我行又跟住哂唔肯走

最後我大聲尖叫，有幾個師奶衝過嚟幫我

原來啲師奶一路有餵流浪狗，幫佢哋開埋名。所以我都唔知係好事定壞事

點會自己好 係佢地幫你整返好

On9 如果你係被咬果個，睇你仲會唔會為呢d狗喊
死左膠

咁雪花單嘢點

唔知
嗰次之後冇再上過去

好彩最後個電視自己好返，如果唔係我可能會揾埋呀爸一齊上去搞

偽善 希望你屋企人試下 睇下你咩反應

支持你去鍡佢地

愛護動物協會唔出聲既?

我睇到心諗，眼球唔係不嬲都外露咩，唔係點睇野
不過應該係講甩出黎果種

學佢死撚左啦

我幾乎睇晒佢咁多集，我真心覺得佢好明白狗狗諗乜喎

流浪狗未試過
村狗/貨倉狗真係最惡搞
會吠明白嘅，但咪撚衝過嚟身邊吠啦
然後就連帶本身冇吠嘅狗一齊吠

唔敢行山了

但流浪狗餓起上黎
佢都唔掂啦

衲dee又贏

當然哩個係真

我都係，到依家都好驚狗

D狗好淆底嫁，你ko帶頭果隻，其他就鳥獸散

有棍係手，見一隻打一隻。冇都冇得走，走係死硬。

死啦，連eric呢啲大師級人馬都可以話，究竟要到咩級數先唔洗比連登仔批評

其實對住呢d情況應該點做好，一般唔驚狗，但係發左癲嘅流浪狗好似唔同級數，拎野舉高手扮到好大隻咁再慢慢向後行work唔work

試過夜晚自己行番屋企
無啦啦有10條流浪狗跟住我
吠都唔吠個type
我行快啲佢地就行快啲
帶頭個兩隻行到離我一米遠
大力踩地下 佢地退兩步又跟番
最後轉頭望住佢地
慢行到馬路邊先無事
屌你嚇到條褲濕濕地

有部份流浪狗真係好撚恐怖 成群結隊再恐怖d快d捉撚哂佢人道毀滅

做下效果啫應該

同香港警賊班癲狗有得揮

求其一個五毛講句野就實有你呢啲傻閪話連登仔乜乜柒柒
你自己唔撚係上緊連登呀？

咁都仲有得幫啲狗

香港人真係好多左膠大愛動物撚 你睇下上面真係有d傻閪將隻賤種流浪狗嘅生命凌駕於人之上 對住呢種惡狗我食埋佢狗肉都厭唔夠 有槍嘅話肯定見親都爆佢地頭

好似攞左亞洲最佳犬隻行為治療師
不過就算攞埋全球都係咁
係連登仔眼中都係雞係公廁

恰鳩佢哋咪恰鳩佢哋囉 狗咋嘛屌 我唔識佢咪算仁慈 我平時行山都會咁 揼撚晒地咁追住兇鳩佢地 d惡狗你唔惡佢地唔識驚 再衝埋黎就一鳩大腳踢暈佢 一般踢暈一隻另外個d都會驚到唔敢再向前，不過俄羅斯嗰啲狗可能惡啲咁就冇計了

動物同人一樣

如果無教嘅話就係野獸

左膠都係建立係和平之上
為一個已經係殺人犯既人求情到底對唔對得住受害人?

有D時間左膠唔係度度都work

搞笑咁講就阻住班狗開工所以班狗兇鳩佢

係咪處死個強姦犯 被姦人都犧牲得冇價值

竟然冇圖

諗起幾年前俄羅斯有個女仔同老豆係野外釣魚定唔知點
之後有個熊媽媽攻擊老豆，仲食左老豆
個女就有咁遠跑咁遠，點知比熊媽媽搵到，仲帶埋幾隻熊bb一齊去攻擊個女仔

個女仔比熊食緊既時候打比媽媽話好痛好辛苦
到最後個女仔最後講既一句說話係「媽媽，我已經唔痛啦，我愛你」
之後比人發現既時候已經死左

唔好嘥米飯擊斃埋佢算數啦

面向佢地，慢慢向後，唔好有任何動作突然刺激佢地
最重要係你唔好驚，雖然佢地好醒，佢地知你有無淆底，不過點都好都要扮鎮定，你驚到出面既話死撚硬，本身唔諗住搞你都會搞你，所有動物都係咁

10幾隻 你有時間搵得黎比其他咬撚死左未？

咬到眼球外露wo.. 姐係要個女仔比狗咬死先殺得？

唔好望到人地養既狗好cute就覺得佢地無罪

嗰個諗起佢個樣想嘔

你會唔會有咩誤會
餓起上黎仲同你溫馴呀？

狗就係馴化左既狼
野狗如果聯群結隊就會圍獵人類
出街唔帶防身武器好麻煩

N年前夜晚跑步都試過俾流浪狗追
追追下我佢地忽然轉晒方向
正當我諗緊咩事就聽到有貓既慘叫聲....

冇片

其實個個都話狗好得意點點點 但我就係因為呢啲原因而驚狗（特別陌生人養嘅/流浪 狗）
完全唔覺得狗得意

我覺得佢操到咁大隻就係以防萬一

人係有性，知道唔應該強姦人
但班狗攻擊個女仔都係因為要生存
可惜嘅係佢哋喺城市裡面流浪
所以比人射瓜都唔會有人會同情
但歸根究底最錯都係拋棄佢哋嘅主人

我都試過 dklm 隻狗仲班馬 叫多個朋友黎吠

又一位無腦嘅狗主

戰鬥民族連d狗都勁d

好慘，負皮多到

佢對流浪狗買定一大堆野食
驚閪

傻閪

養狗養到傻撚左

梗係學Eric殊佢地
眼神要定 手指要有咁直伸到咁直

咩來

呢班連登仔黎

我就係試過返家俾狗圍 我唔搞佢佢吠尻我 我唔兇佢就俾佢地咬
左膠死開啦

買堆牛肉就可以食埋落肚

成班唔識玩 竟然冇一隻奶佢對腳

根dom seed 星之扉

啲狗成日行山恰啲行山客/過路人，一見到就大大聲汪黎嚇佢地

佢當香港人未行過山?未見過流浪狗咩?你直行直過根本無事，何必要咁嚇呢啲無辜既人，黎彰顯自己威風

講真, eric 絕對有料

觀星者

話直行直過果d肯定冇養過狗
你行前一步都來料呀

利申有養狗

食過人肉 當人係食物嘅狗 同獅子嘅分別得返細隻啲 甚至仲衰 唔少獅子都驚人 被非洲人屌打

Shu 鳩d popo

佢係隔離post屌鳩d狗撚架
假膠扮狗撚搏人屌咁多人信

有帶狗行同埋冇帶狗行爭好遠

我都試過
細個同屋企人去個無乜人既郊野公園BBQ
我同哥哥自己響附近玩
突然有架車既車底同車後面走左三隻流浪狗出黎
我地本身唔敢嗌
但三隻狗起身向我地跑，咁我地梗係轉身跑
跑返屋企人到，好彩唔係好遠
daddy先嚇走啲狗

真係驚到震晒，以後都對郊野公園有陰影
啲狗衝埋黎根本扮唔到冷靜

死撚咗啦

傻蟹
你就真係未行過山

not 俄妹

入黎就係為左睇呢張

我都試過
3 歲返拓兒所比狗仔追到仆街

跟住去到做人口普查負責山區, 全部屋都養狗

應該係謀殺案
利申：有睇柯南

戰鬥民族地方d狗都咁勁
咁易攻擊人一定防護意識好強

係呀啲狗好慘啊 快啲攞埋你老母去餵狗啦

你真係唔識架喎

點解唔拎你老母

d狗撚最撚鐘意話狗係人類最好既朋友

你見條街咁多傻鳩放隻狗上bb車就知d狗撚無得救

決鬥高達

屌你老母

blu duel 好撚慘

嚇死，個樣咁似我一個俄妹網友又係二十歲
睇到名先知肯定係

先肯定唔係*

我試過夜晚揸上山
我宿舍係山腳（唔係香港）
夜晚on99停左架電單車
跟住啲野狗即刻衝出黎
本能反應即係著匙u turn
衝緊果時啲狗係咁追
有時命運係好奇妙

吠人既狗未會到即時咬
但再行入佢可以咬既範圍 姐係佢既地盤 就會開口咬

兩腳狗除外

有D狗地盤意識都係好強

尤其綠色有甲兩腳既會當全香港係佢地地頭

我都試過做人口普查時俾流浪狗凶，好彩有郵差路過幫我

地盤狗同屋村狗都好撚惡
反而有啲村狗，個條村啲村民nice既話，啲狗就好少吠人

屌你老母真係post
尊重啦

仲有水務處抄水錶果d,人工仲低撚過保安

啲動物撚同B L M一樣正一冚家剷

愛狗撚係咪縮哂入老母閪到

連登仔平時咪好惡 原來怕狗
你惡撚過啲狗 佢地就唔撚會敢埋黎

屌你老母又要知又要屌

full story可能有
不過無人知㗎喇

講樣特別嘢：
If you kill all dogs, no one will remember the killing

有無聰明巴打明我講咩？

連登真係好地方黎
可以用黎睇清楚香港人到底係咩人
只係對方提出同自己價值觀唔同既意見
就要拎對方老母去餵狗

你覺得啲狗慘 我唔覺
用下個西腦 左膠傻西

我係動物撚
可唔可以叫返個d人做返貓狗撚？
中意動物既人多數好憎流浪貓狗
因為佢地對其他動物影響好大
利申: 支持安樂死所有流浪貓狗以保護本地動物

細個同朋友燒野食，燒燒下無聊沿路行下誤闖有5-7隻咁上下既大唐狗領地，有一隻一路吠行緊出黎，其餘幾隻都都行緊出黎，我開始荒，退後幾步，佢地就推前幾步我愈來愈驚，驚到某個地步原來係會火滾，之後我全力一下揼地大叫屌你老味！！！果刻好似甘道夫咁
之後d狗即刻退後幾步。由於我大叫到朋友都聽到，佢地全部拎哂燒烤叉黎搵我，最後我睇到有救兵來，感動到哭撚左
最後班大唐狗撒退。

學打狗棒法is ok

寵物台啲狗撚全面進場未

流浪狗咪同野狼野熊差唔多，仲理得你喺乜狗係人類好朋友係啲愛狗人士on9

香港d 狗咬傷咬死咁多人都冇事，公平咩

做野成日去元朗啲山卡啦位 見到啲狗真係頭都痕
勁想比張職員證佢地睇 大佬啊我嚟做野嫁炸

香港都好多不負責任嘅狗主
啲狗又惡，佢哋又控制唔到啲狗

大澳啲流浪狗好乖

咪係囉
係咪有咩誤會 啲狗通常嚇下人就算
邊會拎棍揮你啊

典型傻鳩，事實擺在眼前仲幫加害者諗原因
一個𡃁味挑10隻狗咩
動物大愛撚又係要屌吓先安樂

起二號機面前，地獄犬巴古個幕真係碎料
童年陰影之一

成日同朋友開玩笑睇舊劇場版要食住牛肉干飲橙汁先完美

真定假

試過喺新界啲村路疑似入咗佢哋地頭之後
回頭望四面啲斜坡都有幾隻唔出聲望撚住自己 恐怖到仆街

細個去啲村入面探親戚， 俾村口隻狗追左成百鳩幾米
差唔多跑到返去就喺梯級仆街俾佢咬腳趾
由細到大都對狗無好感

佢嘅地盤黎，再走入真係咬你

再唔得咪買包狗糧塞住佢地把口囉

你冇錢食飯都會走投無路去打劫，唔通餓死自己咩，仲理條友係乜水